分手後發現自己咩都無

同佢分左手後
我發現朋友疏遠左 因為嗰時掛住同佢周圍去
自己啲興趣都無左 因為想俾更多時間嚟陪佢
屋企人都話我頹左 自己都覺得自己體能差左
而家得返日日返工等放工 放工返屋企訓 瞓醒又返工嘅生活
我仲好掛住佢 但自己知道主動揾佢會令到自己更加唔開心
啲人又話突破a0會好開心 點解我依家變返a1個心情仲差過以前咁多倍

pm 我

聽你講似男巴打

cheerup 好快會好返

唔洗迫自己唔諗

搵啲野做下啦

一鳩樣 我係最好識朋友既時間比曬佢 分手後只剩自己

我確實係男巴打嚟
我而家都嘗試搵緊啲興趣班報 但無咩啱心水
我晚晚先合計瞓得嗰兩個半鐘 一訓著就好似聽到WhatsApp聲 但我一起身睇電話就原來咩都無
而家漸漸變得唔想瞓覺

多數男巴打先會分手少左朋友

女巴打的話，大把人等緊你分手

wts group係咁響 但完全唔關我事
我一出聲 全gp好似mute左咁
過多十幾分鐘 個gp又會響返 但都無人理我 而係轉左新話題

頂住啊

成班fd週末出去玩 但我個位好似己經消失左咁 唔會再有人留我位

冇錯，女仔分左手會突然多左好多朋友

成班fd週末出去玩 但我個位好似己經消失左咁 唔會再有人留我位[/quote]

好撚sad

多謝
或者LIHKG係我最後一個地方會有人同我傾計

好似男既叫巴打 女既叫絲打
紅名既男叫紅巴 藍女叫藍絲

下個會更好架 振作啲

好唔公平 點解我做咁多野最後會搞到咁
讀書唔係教過input=output咩？

當你由有變冇
個種落差感
會難接受

所以建議你永遠A0

一樣

之前都係咁

電話慣左成日有佢搵，突然好唔慣
再睇下whatsapp fb呢啲，好似冇哂啲朋友咁
同佢圈子既朋友又唔想點再搵

但好在身邊真心兄弟既
常見既常見
好耐冇見既見到都唔會尷尬，好多野講

仲有慢慢繼續番原有既興趣
運動音樂仲有其他

慢慢會好過啲，然後慢慢會融入番以前啲圈子入面

pmed

你的樣子如何，分手後朋友數量也必如何

唔好講一個禮拜 一日都好難挨
個腦一無野做就會諗到佢

i know that feel bro

臨瞓真係好難捱，成日諗住佢，諗到瞓唔著

自己諗一下個人生規劃

前面既路仲有排行

有得俾我揀 我會揀返到去從未相遇過佢啲日子
日日鬧港女 a0啲日子

樓主差唔多
最慘係知道佢生活多姿多彩 仲成日單單打打你表示自己而家過得幾好 就仲想死

係 同埋有時自己都厭 朋友多數都係叫你放低唔好搵佢 有時會嫌我煩 所以而家直頭收埋自己算

巴打 我都同你一樣 共勉之

我而家都係咁
我覺得自己無左一半..
訓唔到食唔到
做咩既動力都無哂..

咁我又好啲 我佢兩個朋友圈都獨立 唔識對方啲朋友
再加上一個住南一個住北 以後應該都無咩機會見面
但我班朋友對女仇恨值勁高 我嗰時上o1 佢地即刻唔理我
我應該更正返一點 係我興趣俾佢改變左唔係無左 我由鐘意打機變成打半個鐘已經唔想打
一做己改變左啲自己鍾意做嘅嘢就會諗起佢

我好攰 但好怕瞓着覺

呢個世界無話無左邊個生存唔到...
我明白失戀好痛，好似切開一半咁，但被分手既一定要爭氣，要move on!
同埋如果拍拖拍到成個世界得番另一半咁係好有問題...
下次拍拖要學識保留返自己既空間啦

想報讀急救 但佢之前都叫我一齊同佢讀

佢係度揾梗工但次次都fail咁樣 所以我肯定佢都唔會生活幾好

唔係臨瞓先可怕咩? 瞓著咗咩都唔使諗有咩怕

岩啊
高中同ex一齊4年到hd（hd大家唔同學校） 感覺已經變左家人咁 突然間佢話頂唔順咁平淡嘅生活 又話好攰 最後話心淡離開左我 無幾耐同其他人一齊左
個種感覺真係好難捱
好彩分左之後仲有唔少fd一齊出去玩下飲下酒打下機
自古多情空余恨 如果知道結局係咁 寧願當初無識佢 由有到無嘅感覺真係好難受

我而家係索性mute哂所有wts gp 一了百了

我己經去到琴日一個人自己行海傍 挨喺欄杆望海兼睇人釣魚

同你一樣..
突然間發覺無所事事，身邊既朋友都話我好耐冇搵過佢地

曾經覺得自己已經得到所有野，好幸福，可以為左佢努力向前衝

結果得返自己一個

sad 左成個月先叫好返少少

我同你一樣呀巴打
我而加都好無助

拍拖最忌係當對方係一切

可能我真係太過投入啦 但唔全心去鐘意又好似玩玩下咁

方便留個TG 我做你朋友 我同你一樣

係好似半夜發惡夢扎醒嗰種先恐怖 嗰一刻眼前全部都黑暗 要再訓就一定要唔點用腦先訓到 但一放鬆大腦就......

有人同我講下個會更可愛
可能佢真係純粹想安慰我
但 仲下個？ 一個都傷到我咁

巴打你個一個月點挨架？

有咩地方啱假日單身狗去？
組團一齊去搞旺個場

我諗我真係唔太識去拍拖 如果我一開始唔太投入落去 結果可能唔會係咁

@cheuk1994